拉舒福特吹奏區

勁撚到

問你服未！

希望大家支持拉舒福特 反n賓

Liy

支持？

N賓咁25 人人得而誅之

U too

改過自新了

Lin好撚廢

dllm la

屌我好啦 咪屌liy

我屌佢老母咋

佢老母我老友黎

咪同狗做朋友啦

所以咪無再同你做朋友

用錯ac

咪反我啦

...

可惜考唔到車牌

Miss u